乜原來家下衰到連郭沫若都要吹奏

諗住熟歷史既人點都有d風骨同高見，所以上百度歷史吧睇下咩料，見倒有個po講郭沫若，成班人幫佢講好說話，我忍唔住講咗句郭係諂媚小人，跟住就比人封禁咗一日+刪回覆
之後睇返有d人回咩項莊舞劍，志在沛公，我估佢地都係想講借郭屌毛，乜原來家下敏感到咁，為咗擁毛幫個刷鞋文人翻案

who?

以前終共既御用文妓

郭沫若??
我只是知佢好想開挖帝陵, 一度同周恩來R開挖秦始皇陵
最後明神宗陵首先開挖, 根住佢D手下個個不明來歷一個個慘死, 後來毛魔嚇到9縮唔敢參觀明神宗陵, 野史話明神宗夜晚親自上門嚇9毛魔+周恩來後來周恩來BAN哂條友既挖帝陵癮, 死都唔肯批

你真係要圖？...

郭沫若係共狗
end of story

咩藥阿

唔識阿

奶毛澤東鞋底奶到雪雪聲嘅文妓
你當佢係陳年文藝界譚惠珠

主張開挖定陵已經係歷史罪人
可惜文物, 當時保存能力不足令好多文物受損, 到左文革甚至俾班革命小將公開破壞, 萬歷皇帝骸骨仲要俾班人焚燒揚灰